做過X丸水產，你問我答

總店係尖沙咀，最近係銅鑼灣開分店
利申 我之前係做尖沙咀果間，做過一排，成間店都好有問題 (衛生，管理等等)
歡迎提問

有咩問題你直接講出嚟先啦好嘛

啲背殼係咪再用 然後買現成肉？

大量曱甴同有老鼠 試過老鼠係個場行黎行去，啲客見到就反映，點知經理事後將件事怪我地前線人員，平時包飯結果果幾日都無飯食，但到我走果日都無處理過老鼠，得閒就見到佢係天花走黎走去

係，如果帶子殻 蠔殻 蟹殻都無燒過的話一律回收再用

順帶一提 刺身個帶子係急凍貨黎 個刺身帶子殻keep住回收再用

咁叫咩食會比較安全？

利申：食過一次

咁驚訝做咩，菠蘿炒飯個菠蘿都係一樣

答唔到你
因為都幾多伏野下 例如啲蜆佢地長期唔理 賣得到就賣 好多時候好多隻蜆死左整臭哂個魚缸都唔理 直到老闆娘天神下凡睇店 老闆娘親自屌完一次先理 但就係理果一次就算
如果真係要講既就燒鮑魚 入面師父就真係睇住佢識動先拎出去 但死左唔動的話係掉翻佢入魚缸
仲有海膽天婦羅好伏 一舊得一個中指指甲份量既海膽

佢地最近新翻生蠔 無錯今次真係原隻咁翻 要開殻 新鮮既個箱寫住日本直送有哂日期
但啲客食完又回收翻個殻 唔知係咪想用黎做燒蠔既殻

始終廚房同前線人員關係都唔係咁好 之前尖沙咀總店有個日本師父係創業做到而家 on9到係唔比前線人員講野 一講野就指住你黎屌 (佢而家掉左去分店)

真心唔出奇
我做緊間酒店d殼都係洗完再用
一星期起碼用比人用過5次
N手系